如何忘記她

行過同佢一齊行過既地方都會觸景傷情
有無野做都諗起佢
殺佐我啦 好撚折磨啊屌

時間幫到你，去d陌生地方重新黎過

想諗就諗
諗得多就麻木
你一世都唔會忘記到佢，只有淡，除非失憶

等佐一段新感情五年 又再次失去個下真係好撚痛

今日一條友去佐同佢去過既戲院又去佐佢番工既地方（知佢今日唔係到），個心好似刺痛咁

無得忘記